巨蟹座係垃圾星座 對乜人都會產生好感

見親異性 五官端正
過到自己果關 就會跌入ff地獄

心理濫交到一個點 但又唔會做啲乜
有得埋身既埋身 冇得埋身既ff到2046

最後ff結果永遠係bad ending
然後諗埋一邊 開始灰一段時間 無限叫春

loop

垃撚圾

咁多位垃圾快啲分享下你最近ff既野同個bad ending啦

good ending既垃圾都分享下 等其他垃圾學下野

好明白

巨蟹座骨子裡好花心

巨蟹座喺咪好容易變心？

真
但同時忠誠度都可以好高 我敢講話係無撚左自己

通常都係八婆港女晚晚叫春

其實喺咪每個人都喺咁

巨蟹男覺得好中

中呀

巨蟹有啲咩好？

巨蟹座=a380
識個巨蟹女
佢啲ex包攬曬毒撚 靚仔 mk仔各種範疇
佢最近食緊nigger

垃圾界既臭雞 各位垃圾要警惕
唔好成為呢位女垃圾

我只可以話ff既對象可以變得好快 如果從來無put to work

有冇非垃圾可解答
垃圾唔方便答

巨蟹根本就係O住個status跟住去flirt 人

見識過
呢啲垃圾手足真垃圾

又要唔分得手又要愛你
大情聖之冠

講多少少

你指點拖？
佢邊又話女朋友好難頂，想分手，
又會話女朋友無左佢唔得，
另一邊廂又話有幾中意你唔可以無左你，
諗住一拖幾 無錯係幾
然後會話自己衰
唔好理佢，但又會屎忽痕搞9你( eg打比你 約你
媽咪呀我好亂

咪撚理佢 佢活緊係自己套悲劇到 做緊悲劇主角搏同情
有女仲約人既垃圾係真垃圾

一撚樣 , 咁就拖左幾年

專一不花心所以帽事左

以後唔撚信女人

巨蟹女

鐘意過一個巨蟹仔4年

一齊左幾年係會婆媽啲 唔夠決斷

佢係可憐條女 以為負緊責任
同時又不滿於現在 想搵定後路

總撚之仆街黎

明定暗？
佢點諗？

我知我仆街但我唔會認

全中呀屌

悲劇男主角係咁 佢條女一日仲依賴佢 唔面對現實 佢就繼續做男主角 直到一刻佢做到悶 或者你地周圍有囡囡跑出

你又點仆街法我垃圾

吓 我個巨蟹仔乖到仆街喎
女都唔敢望 一個女仔frd都冇

屌你喇，妳自己認為遮，唔好講到個個巨蟹座都係咁喇，你好燃識野咩

咩撚野星座

同ex個時我都係咁 絕緣體

係咩 認左佢啦

好撚中

中意同女傾計出街，想有情侶行為，但唔想認人做gf,唔會同人表白

巨蟹女同巨蟹男都對大家有好感既時候 又冇人行先一步做d咩

花心但係長情

又會胡思亂想

係架！愛無限

巨蟹女表示唔會簡巨蟹仔
知自己垃圾

btw樓主個名有啲熟面口

唔係巨蟹先係 我都係

利申：雙子

唔係個個都好似你咁垃圾
識d巨蟹座唔係咁

巨蟹好易喜歡一個人，但好難愛上一個人。

當巨蟹愛上左一個人，巨蟹就只會鍾情於佢。 任何誘惑都會拋諸腦後

我中學果時都同個女仔曖昧左差唔多四年
最後當然都係無結果 因為自己份人太多野諗
利申巨蟹男

真係好易鍾意人 但心知對個個都係認真而唔係玩玩下個種flirt

段段感情都係咁諗你話死唔死...
每次諗返都覺得自己太認真
點解唔試左先..

點解成日都要ff無可能既事 垃撚垃

屌係呀我都係好撚容易鍾意人再無限ff
蟹女

雙魚表示 巨蟹座你收皮啦

利申 巨蟹
講中晒

我明你諗緊乜

正解 我都係過來人

原來你是我最想留住的幸運
原來我們跟愛情曾經靠得那麼近

啱 我都係咁諗vise versa
唔想溝返自己

邊到見過我？

試過 火星撞地球 啲性格頂唔順

挑 佢周圍ff又話你聽咩
ff其實好健康 預演一次可能發生既結果

只係唔知點鳩解事與願違

我endorse你第二段 全中
兩次鎖定目標之後都全天候聖人mode 無慾無求

要take turn有一方wear爛面先安全

sor lor 世ching

其實巨蟹座好嘅係幾有母性 咩都要理要幫
但係就係因為易心軟成日都好十五十六唔知自己想點 一有人對自己好就會好想珍惜個人 搞到好似好曖昧咁
但係一揀定咗決定要公開就會好長情 但係到最後感情又會因為母性而變咗好似湊仔咁

單身毒蟹男表示好撚中呀屌

啱晒 因為成日無事獻恩勤 自己做自己爛市
倒返轉頭有人咁做就會好出奇 繼而好似你咁講

母性永遠play a big role
in built既 男女都有 十分強烈

無架 控制唔到架 ff係全自動架 唔到你話停

分手原因 淡
真係吹撚脹

補充返 話說上一段情就係搞到湊女咁 然後

所以有母性都唔知係好事定壞事

搞到隻蟹對你淡就好接近死亡
啲蟹做決斷果下 隻隻都冷血過天蠍
淡左係散撚硬

仆街 幾點呀屌你

我覺得係好事 唔好因為佢係愛情上有自己都駕馭唔到既情況而對母性反感
我地既角色的確係咁 應該接受同發揮

想溝巨蟹女有咩要注意

佢地好撚奇怪 有心事唔會講曬比你知
要你去估 到最後同你講 你唔好以為自己好了解我
我屌 我知你諗咩就唔比你咁樣講喇

signal要清楚過紅綠燈

唔講但係到最後又要叫曬春咁話冇人明自己

啱呀 我都好中意同朋友講有野 然後撩起會地興趣 跟住叫佢地慢慢dig out whats happen 我就問到就講
睇你都摸清套路了世ching

屌那星 我而家FF個個係LOL世界冠軍呀屌
好想要佢呀!!!

所以我啲朋友同我講 你地分手唔好怪自已
你條女都有問題 有野唔肯同人分享 收收埋埋到最後一招收你檔 可以賴邊個

當感情變做親情個陣好矛盾個人會變到
不過成日同人相處 就算會關心人 都好似淨係接觸到人地好面個層 唔易同人真係好熟 係咪得我係咁

偶像ff係坑黎 你可以同時間ff一個可行性高啲既 埋身啲既

其實自問外在條件唔差
但一FF到我U GRAD 佢中學都未畢業 會唔會相處唔黎

暫時最愛係佢 7個月了 無辦法忘記
無計啦 我自己又長情
雙魚同巨蟹最夾係無講錯 相處係好好
心靈溝通就唔係咁講

我俾佢嘅signal?
咪即係單刀直入 ?

唔知係咪因為咁 我中意啲成熟啲 或者係溝大過我既 多啲
咁我再多既母性都會因著對分既成熟而拉平 我feels good佢feels good

表層分面呢 我都好認同 頭頭真係會咁
可能我又social少少 我傾多兩句 講多啲無聊野又熟多少少咁 不過多數都離不開表層

無乜真心好朋友 一對手數晒

太odd會出事 我地上面講過話我地好撚中意ff 你要比時間佢ff下你既可行性
至於點令佢ff你 又可以參考返上面絲打所講 特別對返佢地好啲 但不可越界同過份

水屬星座係咁夾 唔到你唔服
巨蟹都好心靈既 但唔知你地點

係 如果同差唔多年紀嘅人相處自己嘅思維好顯老
我都好多野講但係真係好難離得開表面個層 無謂野就講一大堆
真心朋友黎得快走得快永遠停一段時間就會逐漸疏遠

絲打小心變左湊小朋友

我媽由細就話我比較同到大過我既人相處 細個都唔為意 大個啲到以家就明了
我媽話我老績 同年紀啲人唔會明

我都唔想諗了#
我都死左心架喇 啲同學話佢有新男朋友
我仲可以點 唯有唔再去諗
到宜家我都覺得拍拖真係可有可無
單身一世都唔係咩大不了

我都唔想咁 我FF到買埋機票啦屌
但未諗到實際點work out

屌 隔三四個月就唔係架喇
上次散左之後做左聖人左一年 為既係唔想上一段情對下一段情有影響
過多年半後就重回正軌 想要一個伴侶了

ff左幾耐

可能啦 我同佢散左2個月之後都拍過拖
上一個女朋友都幾好嘅 只不過有啲野唔係好夾 加上見到朋友啲相又諗起佢 覺得自己唔係太鍾意個女仔 所以唔想浪費大家時間

一開始係16年3-4月識佢 佢愈減肥愈正 不能自拔
上年9月覺得佢不過係LOL職業選手 好彩唔係咩大明星
之後無限FF同佢拍拖點點點咁
跟住FF到痴左線 上個月買左機票 9月去韓國

你起碼要冷卻半年啦講真 諗清楚啲先再開始吧

係咪真架 痴線 嚴重到咁樣樣
一個最無可能既竟然會put to work...

你地有冇傾計呀 溝通呀 咁樣
神交定點 問清楚啲

佢邊識我呀 我就日日睇佢開stream打機

神交偶像ff 深坑黎 我入過坑我明
唔健康呀絲打 制止自己呀 無可能架 除非佢唔再係冠軍

四年咁多風雨都曖昧到咁耐 你都幾sure佢係唯一目標

諗真下其實我只係睇中佢外表同得意
同埋無得輸嘅反差萌 你邊諗到一個2屆世界冠軍會係傻更更咁得意
佢有時又會怕怕醜醜面紅咁 真係好正
之後又FF如果真係一齊左佢其實都係一年300幾日都係係到打機又會唔中意

因為之前有個一直date開打機又好勁 一開始比佢咁吸引到
但耐左又會覺得佢唔識諗野又唔成熟就bye bye 左

唔知我個冠軍會唔會咁

佢2屆世界冠軍 可能打多一兩年 兩三年就冇得再打
佢近排都鋪緊退休路
但佢呢啲人 唔打職業都會變全職streamer 又或者LOL比賽主持/教練
離唔開LOL

我回想返細個ff或者中意人時 都會確保自己只專心向一人 會好睇唔起個啲同時漁翁散網既手足 覺得佢地唔專一

結果大個左就會同時間多過一個ff目標 當然真係approach果時會確保只有一人在心中

明顯係大個左 明白時間有限 機不可失 而重點係受唔起全盤投資一鋪清袋 專一長情代價 只有小時候承受得起

夠喇 憑表面野ff係自殺行為 各位路過既手足 幫幫手 一齊制止我地同道既自殺

佢同你已經係兩個世界
你ugrad還錢 開始打工生活
佢就進入全天候打機過日子既生活
當然啦 佢由冠軍寶座落返黎做正常人streamer 某程度上代表你兩個距離近了 但唔係近左幾多 一樣係十萬九千哩

我諗左好多理智野 但掉頭諗下 你唔廿令歲做啲咁嘅野
以後邊有機會

咁你最起碼同人聯絡下先呀 大佬
咁樣落去好唔健康

我係外國名校grad 我不孝老豆仲養到我 冇還債問題
但見識唔同 可能會多拗撬

可以點聯絡 我又唔識韓文 (而家學緊)
佢facebook twitter youtube 又comment 好多
仲可以點

喂 咁真係神交wo
點搞呀絲打 直播要係留意就donation囉 唔係你想點
你都真係有啲家底同實力咁 拉上補下我比返1%支持率你 唔係無可能既
但唔該唔好神交先啦

7年

一個雙魚愛上巨蟹
愛上了 但不能愛
嗰種痛苦 我日日倍增
知道巨蟹憐愛人
但根本唔會放低

收嗲啦
你自己花心就自己摺埋唔好獻世

屌你老母懶星座
痴撚線
你出post前有無用過個腦架？

有冇意思發展架 係咪痴線架 曖昧到變成習慣同常態

廢事同你講

oh treehole
水星全部都行得埋 放唔低就等到佢放低